1q題:傑仔去當差

估一個人名
（利申:唔係陳國邦）

魏駿傑

秒

快到呢